有冇買過鑽石巴打評下呢粒石

GIA number 1307934121

大概幾錢

完美石0.72大約4皮

0.71

0.75

好接近你果隻，可參考呢個價錢